救命 我好辛苦

搞咩咁亂吖

我都係岩岩先好番 ， 食完檸檬，咩都唔想做 拖到d assignment last day 先做， 做完個心好好多

試下諗多D負面野，谷爆自己極限
可能會有反效果

做assignment 做到我筋疲力盡

PK聽朝10點考midterm
我驚一瞓唔知醒 瞓唔瞓好

又project又assignment又present

打個飛機醒神先

試下放低曬，上面果D都係
乜都唔好理，放棄它
最後你會自動諗通

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

打去利民會即時通訴心聲啦